有冇鐵路撚解釋到

點解紅磡去沙田
要行過對面轉車再去大埔
又要再轉車去上水

因爲愛很美

因為來回沙田至大埔行緊單軌
唔咁做啲車就塞死晒